嘗試用一幅股票圖畫下你由出世到而家既走勢

等我幫大家睇下有無反彈既機會

有冇得救

有，條線過多兩年會消失埋

重有無，例如你30歲，不仿畫10年圖等我幫大家睇下